召集所有已婚既巴絲

人越大就越要開始諗結婚呢個問題
想問下有幾多已婚巴絲
係真係可以同自己最愛既人結婚
又有無人真係因為覺得要結婚
咁啱身邊嗰個幾好/相處到/習慣咗而結婚㗎？

巨乳人妻

連登無已婚巴絲？

我後生D果陣將愛情睇得好重，
我老公係比我成熟好多，追求平淡生活嘅人，
同我想像中嘅愛情有好大出入
所以同佢拍拖果陣
我成日都問自己呢個係唔係真愛

拍左拖五年，
到真正結婚果陣都係擔心呢條路係唔係正確
結完婚發生好多家事，
老公一直以黎都不離不棄，
佢嘅付出比我多好多好多

呢兩三年，先係我老公身上真正學習同了解「愛」

你想同佢一生一世嘅人，唔一定係你最愛，
而係可以共你「過日子」，知道點樣「過日子」
知道咩叫「平凡是福」，
一個令你安心令你感覺到可以平凡過一生嘅人

我地生活唔富裕，
不過佢平日一個電話，放工返黎一個擁抱，
幫偷懶嘅我吹頭，好多好多瑣碎事就令我好滿足
我偶爾幫佢整個便當，幫佢執下枱，
學左新按摩手法，
每次諗起佢開心樣都會會心微笑

我老公係就算你幫佢做幾細幾微不足道嘅嘢，
都會覺得開心同感恩嘅人

同一個識得同自己過日子嘅佢生活，
我漸漸感覺到自己好愛佢
以前講「我愛你」只係好公式咁講，心入面未必咁確定
呢兩三年同佢講嘅「我愛你」，
係連自己都覺得好舒服，
舒服到好似有人好溫柔咁撫摸自己咁，好神奇

人大左發覺一生一世唔係單單「愛」就夠，
婚後嘅維繫比起拍拖果陣難好多好多
所以遇到夾得埋嘅人就試啦，唔洗諗得咁複雜

咁絲打同你老公啱啱一齊既時候
係咪都係有感覺先一齊？
定係諗住騎牛搵馬 是是但但咁？

Btw 多謝絲打認真答

已婚

做乜

算係機緣巧合，
果陣我身邊發生好多唔好嘅事，
係佢扶我起身，
同埋我同佢性格係好夾互補不足果種，
所以先係埋一齊

自己從來拍拖都係認真拍，
無去到以結婚為前題咁誇張
因為以前都比人騎牛搵馬過，
所以唔會用自己另一半同第二個比

最緊要自己唔好諗得太複雜，太鑽牛角尖

你睇下雲長幾慘 4年無得扑野，日日做老婆奴～個仔日日食菜飯同魚